# 困った時の手引き

## AndroidとのUI違い
* ナビゲーション
* ピッカー
* モーダル  
→ハーフモーダルがある（モーダルより簡易なUI）
* ダイアログ

## Androidと違うところ
* カラー指定が10進数 RGBa（255,0,0,0.5）
* フォントやサイズ指定の単位はpt
* 文字サイズ変更のみできる  
→DynamicTypeについて  
→systemfontについて  
→textstyleについて
* 端末サイズはAndroidと比べると少ない  
→画像解像度は×1、×2、×3の端末がある  
→SE端末がネック
* リソース画像  
→png画像は3種類作成する（×1、×2、×3）  
→ベクター画像はpdfファイル  
* 画面遷移はPushするアニメーション


## あああ
* 
